ดีบั๊ก
ล็อก
ล็อก
ล็อก
ล็อก
#
 
มาตรฐาน
สำหรับ
ผู้
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
จ่าย
เงิน
รุ่น
ปรับ
PA
-
DSS
 
PCI
-
DSS
 
#
มาตรฐาน
ระบุ
มาตรการ
ปลอดภัย
ผู้
บริการ
จ่าย
เงิน
รุ่น
เดือน
เมษายน
ตอนนี้
มาตรฐาน
สำหรับ
ผู้
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
(
software
ปรับ
ปรับ
มาตรฐาน
ตรง
รุ่น
ล่าสุด
เปลี่ยนแปลง
สำคัญ
เข้าถึง
สิทธิ์
ผู้ดู
แล
ระบบ
ตัว
แอ
ปพลิเคชั่น
ระยะ
ไกล
รองรับ
ยืนยัน
ตัวตน
ขั้นตอน
เช่นเดียวกับ
ผู้ผลิต
ซอฟต์แวร์
มอบ
ขั้นตอน
อัพเดต
ซอฟต์แวร์
ระบุ
ขั้นตอน
แจ้ง
เตือน
อัพเดต
ใหม่
,
มอบ
อัพเดต
ลูกค้า
มั่นคง
ปลอดภัย
,
ติดตั้ง
อัพเด
ตอ
ย่าง
มั่นคง
ปลอดภัย
แพตช์
โค้ด
แพตช์
ถูกต้อง
สำหรับ
ผู้ดู
แล
ระบบ
เพิ่ม
ระบบ
ทดสอบ
หมายเลข
บัตร
ระบบ
เก็บ
มาตรฐาน
ฟังก์ชั่นล็
ปิด
ทันที
แก้
ปัญหา
เสร็จ
ลบ
ปลอดภัย
ใช้
งาน
เสร็จ
ที่มา
PCI
-
DSS
 
PA
-
DSS
 
vendor
)
 
PCI
-
DSS
 
PCI
-
DSS
 
PCI
-
DSS
 
PCI
 
Security
 
Standard
,
 
The
 
Register
 
